每日一篇反哥狗

可以點踢 唔計青訓3個中堅傷兩個 前面施華跌哂watt

夏天唔買中堅
死攬根度簡令右路冇攻勢
唔出Foden

除咗David Silva就冇plan b

不如話佢個陣一定要施華

米抽水啦

哥狗隊波失晒控
場英超就輸

個陣容咁撚豪華都叫殘陣？

其實出哂bcwa 加洛迪仲好
根度簡得駁腳

根度簡係曼城最大毒瘤

肥根幫哥狗含撚

上半場入唔到波應該換入Foden換走根度簡啦

bwa > foden > 根

曼城無限金錢都唔買中堅
唔係叫你爭麥龜
買Evans都得啦

冇買D Silva接班人

佢隻中堅咁難買
施華接班人都難揾

搶唔贏De Ligt真係最大敗筆

廢能到仆街
祖記春袋黎

到時拍住奧達文迪
條防線炸到

蓋清唔係咁睇

Rodri條廢西唔識保護防線
呢條垃圾真心廢過屎
fred勁佢多多聲

躝啦

係